同初戀女朋友四年終於要分手

第一次落黃金砌你出嚟
多謝你陪咗我四年

不可惜嗎；因為什麼事情分手呀…

不知道怎安慰你

老母板 ， display ，hard disk

未想同佢講掰掰住
仲有好多回憶喺入面

做backup
係新環境帶著舊記憶重新開始

有冇邊PART用得返 精神長存

分手要狠 比相戀勇敢

gg

分手快樂